係facebook睇到條打人片 內容話條友好似真係死左

比人打果條友好似係先扑爆人地部車先

嘩嘩！

好撚exciting 呀

好exciting 呀

我God Damn excited 呀

唔得喇

Wow old news is so excatgdhb

原來有人post左

oneal is so exciring